川普將於香港時間00:30宣布向中國開啟貿易戰

FX168財經報社(香港)訊 環球網最新消息，美國國家公共電台當地時間3月21日報道稱，白宮方面稱，特朗普將在當地時間22日下午12:30(北京時間周五00:30)針對中國貿易簽署備忘錄。

(截圖來自：Twitter)

美媒報道稱，白宮周四的日程安排顯示，特朗普將在美國東部時間周四下午12:30簽署一份針對中國「經濟侵略」的總統備忘錄。

等睇刁帝點回應

Twiiter無啦啦死咗 支那DDOS?

睇商務部打口炮...

入定兩箱花生睇好戲

好彩希拉里選唔到

希拉里係成堆國家針對中國，川普只係一個美國針對中國

重返亞太係邊個提出？

等緊

rubbish侵侵

要睇埋香港係咪都係貿易戰一部份。

好難唔係

暫時都仲有香港關係法
應該會未必一致？

未必嘅 但個股巿應該幾波動下 d大陸股比美國佬衝擊

點會放生呢，如果唔包美國搞咁大鑊把撚咩

上次鐵已經祭定旗

反正人地有眼睇你香港既作用就係泵水上去，唔打你把撚啊

USA! USA! USA! USA!

500億

Trump滅中國

笑撚死，KILLARY 依家連行路都仆街仲對佢咁撚多幻想

熱.....

焦土攬炒，真港重生！！！！！！！

已經準備好twitter等夠鐘

開始 !

Trump to announce $50bn in China tariffs after IP probe

No la, trump用鋼鐵徵稅屈其他國家一齊響WTO插鳩中國

一簽完 道指拉返上黎

已經簽咗
正式開戰

邊個達唔到我要求，就無得exempt
無計傾既話，之後啲measure你都有份

樓市gogogo, 幫手諗下今次財演用乜嘢籍口撐樓價，巴打請出招！

個時好似好多支那移民仲話支持佢

雜帝可以頂到幾耐

你想叫啲左膠唔好搞咁多事？

4000億咋
跌都跌左啦廢侵

中方：暫停出口10蚊3條既底褲去美國

應該有排跌

佢講咗咁耐 有冇實際措施先

下星期仲有

今次睇嚟係認真架

字都未撚識就死埋一二面啦
你兔唇狗嚟咋
高葵株式會社

簽咗未？
唔係好覺有news咁嘅
fox同cnn都無

Bbc有

你係廢侵?

83台都直播緊喇Ching

侵侵

有冇人可以簡單講下對兩邊有咩影響

財經台成堆炒業績嘅傻閪今次中完伏
話咁快又要迎接貿易戰寒冬
笑閪死朕

啱啱先將強姦金由恆指轉咗做債券

好波

避過一劫
不過你個指示好似最快要一日去執行(睇你邊間mpf公司)

有無簡易說明
乜撚都唔識

咁講其實係想俾個機會中共？

習種係咪會出限美令

成班撚樣以為咁樣中國會收皮？

簡單d講，美國開大陸拖，係認真果隻

限奶令就有佢份

識打根本打香港先

成班五毛以為美國會淨係出一招

我都怕趕唔切

HSBC 1600前落指示就掂

之前起碼食咗幾千點升幅
宜家都只係輸千零點
怕啲乜呢

川普：This is No.1....but the first of many
陸續有來

簽咗

唔搞香港姐係大家交戲
侵侵扮有做野
習近平又玩下民族主義

裂口低開,走得切咩

比藉口個垃圾波：中國而家同美國打緊貿易戰，大家團結抗美，唔派錢住

睇嚟聽日開市就要即沽

之前去大陸仲奶晒袋底，trump返到去好似變咗第二個人咁

睇嚟點都會輸返小小之前贏嗰啲

比佢嗱返渣沙
不過以佢咁的材料, 面對呢d亂世, 而家應該驚到腳軟

個堆話侵侵係商人唔會打貿易戰既去左邊

商人本色，笑淫淫對住你
背後起你飛腳啦

“This is the first of many,“ President Trump says, signing a memo on new China tariffs.

USA first

作為一個文明人類，見到支拿係咁侵犯知識產權，搞到無人敢再研發新野，應該開心美國佬肯做啲野

賺到盡？

想睇下歐盟英國會點

sor9
嗰陣睇佢地website完全無

習帝：我唔撚買你d黃豆

成個歐盟淨係識內哄，正垃圾，睇下歐盟對俄佬單野就知，無鬼用

想睇中國打甩美國一隻牙

股票跌嬲嬲豬？

五毛咁夜開工？

我寧願7百萬連13億人一齊冚家剷呀點撚樣？一齊攬炒囉咩呀

TRUMP

要不是美國

買巴西 但巴西入口都係佔一半 美國17年由06年計起最低都佔三成
等睇黃豆升兩升
巴西詓識玩調高價錢 兩成升幅係最小

香港都冇得話事架啦，唔開post恥笑下可以做乜？

香港重新成為中國唯一轉口港，經濟起飛

OT有冇補水

笑撚左
民主黨會搞中國?

一齊炒鑊金
轉口港只會畀支那人不斷黎香港

同美國鬥錢

要睇路了

聽日將啲人仔轉做USD先

Colony Hong Kong
Hong Kong, China
完

人唔笑狗都吠

係囉 我國勃起邊有咁易死

用攬炒黎嚇係社會已經受欺壓既人
係咪笑話

認真想問，真係打起貿易戰上黎，中國點會玩唔起

如果騰訊每年都咁增長法 出年3月最少700

有時有d野 要講購買力既 你覺得佢好撚有錢因為控制住貨幣姐 佢冇透明過先有呢個價 但全球唔同支那玩 唔洗用人民幣結算 佢d銀紙

支那有錢就係有錢
但要係爆既時候有人肯認先得

啲錢又少左，習大大又殺咁多人，權鬥更精彩

有人肯受你啲冥幣先啦
唔知美國宣布充公/凍結共產黨員喺美國嘅資產
你支那重有幾多錢剩？

問題係美國更有錢

你都傻既 講玩錢夠美國佬玩先算啦懵撚

In USD WE trust

Make America Great Again

有啲人真係覺得中國富起來，超英趕美，笑死人

足球呀

美國佬聽日叫哂所有大行屌爆港股個閪

美國佬無限課金點鬥

咁你又睇下海航樂視就知中國公司幾有錢幾利害

話說日本咁聽美國話反而無得豁免關稅，南韓咁親中反而有
鼓勵日本都學南韓咁兩面都討好做牆頭草？

電子貨幣 美金結算架？

侵天滅中共

只可以咁講
兩邊咁樣玩
美國唔會唔傷
但支那一定傷過美國

破壞成個人類文明，人地用咁多錢研發，另一邊就抄襲，無人敢再研發新野

南韓d鋼仲要係中國黎

大家都好開心，得你條on9仔

就咁睇
美國有好多大企業受害
又BOEING 又APPLE

應該有得傾
不過見有巴打post數據 美國好似唔係日本最主要出口國

岩岩俾威爾斯炒左六甩，仲好好客用埋功夫足球

稅改已經賺返黎

即管講廢話啦，同啲中國官員一樣，
成日話冇著數

自說自話當人傻

轉債有機會買左中國債?

笑撚死人，睇左非農未？

冇 十三億人都出唔到最佳十一人你就知國產運動幾好

短線利淡 長遠超級利好

稅改後下一步就係工資上升

呢鋪支那真係濕滯，堆鋼廠又唔停得
懲罰性關稅一簽真係玩撚完
堆鋼自己又食唔起，個產業一爆大把人失業不特止
本身堆超高負債廠都分分鐘爆煲
到時候又一大堆壞帳
睇個勢侵侵真係要谷爆佢了
只可以講句加油

至於話懲罰番老美真係得啖笑
食物黎嫁...人地最多賺少d
你直頭餓撚死
邊個傷？
收得大豆你敢唔敢收埋粟米等等其他農產品？
你以為唔同老美入就得？
除非侵侵係戇鳩仔
否則實叫其他國家抬高價格賣比你
好彩老美係民主國家咋
仲要講人道
否則食物禁運你添呀

係，支那人係外國大把錢，走哂資
但係你唔係諗住移民左既人會科水返去啊

唔知大家記唔記得
對上一次有國家挑戰美金嘅地位
話唔用美金結算石油
最後發生咩事

屌你老母真係正宗鳩噏當秘笈

問：有沒有印象特別深刻的一場比賽呢？在過去五年的歷史中…

Faker:嗯我記憶力有點不太好，一般比賽結束後大概過了一天就一點都記不起來了，但是
單殺Ambition選手的那次令我難以忘懷。(主播：那個奈德麗和卡力斯…)(Faker微笑點頭
)(主播：剛還說記憶力不好呢…怎麼說到這麼久以前的比賽了…)

小花份人真係

支那人根本就係世界毒瘤，支持侵懲罰吓佢哋

聽日早上9點立即到找換店換USD 一定冇死 分分鐘手持美金有賺添

劣幣驅逐良幣，專輸出垃圾，屌拿聲

錢= 溪錢

咁就美國佬管喇

唔太明，咁樣做其實會點樣整死支那
有冇巴打可以解釋下

習近平唔會輸，姐姐係加拿大人、細路澳洲人，果女兒仲想做美國人

習近平不會輸，輸既只有中國人

愛國唔愛黨已經係死罪
你去睇下支那修憲之後啲條文

離場囉

700萬換13憶
抵到爛

咁你要錢定要黨？

某啲會員緊張到呢
成幾版都係佢地嘅留言

係 有十幾億人陪葬你都咪話唔爽

支爆邊個出糧比佢

得
而家黨要你啲錢
你速速磅咪兩頭望
再問就洗頭

加油呀侵侵

通常呢d人都係得把口話愛黨
最愛黨的人往往都不會愛黨

屌你老未笑撚到我 同美國鬥有錢都算 仲要講電子貨幣

成班扮識
500 億講到中國會收皮
真係陸續有黎先打 j啦
美國點會推 lum中國

屌 香港 廣東根本要獨立 兩個地方由美國管治一定會好過由北佬統治

點解當年要推lum蘇聯
美國唔係未做過

你而家即係質疑係黨導致咁啦？
尋釁滋事

其實佢唔搞尻支那班移民，個班人都wfc 啦。

除非收共匪錢搞三搞四。

收皮就唔會咁快架啦，不過起碼可以食花生睇支那點拆

當年都推冧過日本啦傻閪

就以鋼廠為例，本身支那早十幾年痴左線喪開廠提升產能
但後尾發現跟本用唔哂堆鋼，鋼價賤到一個點
由於基建都消化唔哂自己堆產能
而堆鋼廠又借落銀行好多錢（當然基本上還唔到）
咁只要佢地一停產，銀行就更加即刻叫佢還
所以就需要搵海外市場消化產能

咁支那野一向低質，但價錢夠賤
假設樣產品十蚊先係合理利潤
支那可以蝕本價五蚊就賣比你
咁變成搞到人地國家本土堆廠屎都係得食
因為支那廠可以咁賣比你都生存到係因為共產黨背後其實補貼番比堆廠
其實咁樣對好多國家本土產能唔公平
因為呢個跟本唔係正常市場行為
但礙於以前佢地覺得收關稅就係行保護主義回頭路
所以咪唔想出手只係叫支那自己醒水收皮

而家侵侵真係出手
咁本身賣5蚊ge產品佢收番你五蚊或以上的懲罰性關稅
咁代表你要賣番十蚊先cover到堆稅
變相令你售價一下子同其他本地廠扯平左或更貴
咁人地自然唔會揀你支那貨
之後回歸第一段

中國利用被稱為「五毛黨」的網絡評論員，在網上大力宣揚政府主旋律，抗衡批評政府輿論，已經是公開的秘密。美國有學者研究發現，中國「五毛黨」每年發布高達4.88億個留言，重點針對政治敏感的新聞，並且主力試圖轉移網民的注意力。

今次的研究是由來自哈佛大學等三名學者進行，研究是基於江西省章貢區的網宣辦被黑客入侵洩露的2013及2014年電郵紀錄，內中披露了大量五毛黨的操作紀錄。

研究發現，五毛黨每年在網絡上發表高達4.88億條留言，即是大約每178個留言中，就有一條是「五毛」留言。這些留言的目的就是要分散公眾的注意，引導網民轉移話題。

研究人員又指出，網絡上高達99.3%的親政府留言，都是由政府聘請的人員發布。這些留言中，有大約53%發布到政府網站內，其餘則在商業網站上發布，例如是微博等社交平台。

而這些親政府的發帖，通常都是以集中、大量的形式出沒，最主要針對政治敏感的新聞發動輿論攻勢。例如2013年6月新疆鄯善縣爆發騷亂，即有1,100個留言為政府護航。2014年烏魯木齊火車站發生恐襲爆炸案，立即有3,500個「五毛」留言回應。

在上述兩宗事件中，「五毛」的留言其實和事件本身無關。相反，他們只是不停吹噓中國經濟發展及政府等治良好，以及大讚習近平的「中國夢」。研究發現高達44,000個留言都是談及類似的內容，當中近80%為中央政府打氣，13%表揚政府德政。

研究人員認為，今次結果顯示中國政府的目的是轉移網上討論的話題，而不是試圖與其他網民作爭論，「讓爭論逝去，又或是改變話題，通常比加入爭論中更為有效」。

小心中伏

香港從來都係發中国死難財。
五毛唔讀歷史？

最撚好笑係連燈仔圍下爐，又冇份打，笑尻下支那。

咁都引到班五毛出黎

咁講香港應該都照當支那？

當

係，不過以前牌頭係英治，依家係支治，所以我覺得會攬炒多

支爆 支爆 支爆

信人仔定信美金？
唔使審啦

5毛狗，Sor9ey，而家係600億呀文盲！！！

咁香港都跟住含撚

5毛狗，Sor9ry，而家係600億呀文盲！！！

大陸應該會加快北韓化

參考美國搞蘇聯，應該大約十年

睇下班親政府狗講乜
元秋講兩句

咁d trading公司...

經過上次2月頭恆指大跌走唔切佬嘅經歷後
今次早兩日轉晒保守袋袋平安

唔撚買你d黃豆喇

買熊咪有得玩囉
聽日記住記住一定要裂口低開

以大陸依家環境應該唔使十年呱

做大陸水分分鐘仆街，不過都有唔少公司晨早去咗offshore 搵/設廠！

600億美金懲罰性關稅
開始咋, more to go

用自己最唔掂嗰範還擊人，傻傻地 大豆不嬲整副產品多，整鼓油嗰啲多得中共唔小

咪睇吓邊個需要邊個多啲囉

明哂
唔該哂巴打你嘅解釋

鋼廠賣十蚊貨冇人買又賺唔到錢，還唔到錢比銀行又要執粒，但支那基建又唔夠鋼，要向返外國買。
如果支那繼續支持鋼廠用低價賣，自己保返條數又要比好大筆錢
侵侵咁搞法支那真係食哂屎
其實支那依家可以有咩方案解決依單嘢

唔覺得會咁簡單就整死支那
但樂見支那人易子而食

呢個post好撚多5毛

成班傻仔打曬飛機

回歸都回比清朝啦 關共產黨 關雜種乜事先 屬於乜野中國先

講真貿易戰只係前菜
而呢碟前菜, 之後可能重有幾度道
但都未到戲肉

真正主菜係加息, 加到香港都要跟先嚟料, 而聽講大陸按揭已經起緊
美國剩係玩息，非美貨幣一定PK

yes,唔明點解咁多正皮

on9, 香港人話到事咩?

得閒係到怒, 不如去你主子到, 傾下點走去下一步啦

本身600億就問題大極有限嘅，但係侵侵講到 more to go 嘅話 維尼今舖有排頭痕了

發現中國煉親鋼都出事

agger

結果支那玩死埋香港

睇邊D廠，如果有D有背景嘅銀行可能被迫債轉股，十足十日本舊路

唔怕啦
連登仔無咩好輸，一直係到等洗牌

中國應該賺少d但未至於收皮

美國咁樣都冇乜著數 分分鐘仲會搞到物價漲

貿易戰如果兩邊攬炒應該會波及全球經濟 到時就

乜而家啲連登仔咁表面 係咪比共產黨的左返去勞改

成日又話隔離國家關我撚事

大陸認衰仔咪冇MORE TO GO 囉
一反擊就

全球攬炒 驚都冇得你驚
手持午餐肉有得屌閪的日子不遠了

反而想知點解日本未有exemption
明明都算close ally

侵仔？過得去啦 ok丫 如果佢唔打貿易戰 就唔使搵你岀post維穩 唔岀post你就冇五毛 你冇得撈喎 你驚嘛

好奇怪

建議你呢位反美人仕, 早日投身isis
跟住支那無幸福

唔收香港關稅，俾香港經濟再起飛，再分化中港

反而世界仔南泡有

南泡有反而日本無

暫時大陸講乜都無人再信
克仔强記招話開放呢樣個樣，唔再要外國公司分享IP，完全無人理

機會偏低

係習睇落無咁既能力

威就自己搶晒，乞兒就留番俾黑仔強做！！！

MAGA

本身香港都死嫁喇
攬埋你班賣港奶共狗一齊死最開心

可以唔使輸架
香港獨立咪得

問題係咁多人搶住做支那人
咁大家焗攪抄

你既然自認係支那人, 咁人地咪當你係支那人咁看待, 有咩問題?

點解一定要比人管治

奴性？

好想睇吓今次場仗點打
貿易戰之前真係估唔到, 加息加到咁上下之後油價上應該無走雞, 唔知有無第二D立體攻擊

睇下邊個游水無著褲

點算

習近平個女習明澤係美國人

佢會效忠美國，會唔會做漢奸暗殺佢阿爸架

好賤呀～

依幾年大陸玩得太串，最大鑊係支援北韓搞核

支那D野賣美國仲平過係大陸賣，一早係可以用反傾銷條例唔俾入口啦。

美國賤起上嚟叫北韓造十蚊三條底褲賣去美國都得

靠賣奴隸山水既搭人順風車上到少少位，就囂撚到以為自己做左車主！！

美股都跌到仆街, 港女真係係咁先.

巴打 你有冇讀中史？你知唔知北佬有幾咁仆街？

好心中國人快啲向美國人下跪喇
激嬲美國佬間接玩死香港

唔知開市跌幾多呢

無知一問

點解買美金
唔係聯繫匯率
到最後都唔會差好多

唔係應該買其他同美金掛勾既貨幣咩？

依家睇番香港關係法 原來美國一早寫明 係應該要維持香港同中國既差別 包括香港對美出口

(1) The United States should seek to maintain and expand economic and trade relations with Hong Kong and should continue to treat Hong Kong as a separate territory in economic and trade matters, such as import quotas and certificates of origin.

美國佬其實可以將香港變番去80年代 令香港變成中國唯一既免稅轉口港
令香港經濟再一次起飛同揸番中國轉頭

不過依家政府全部都係支共人馬 美國佬唔會理你

班五毛講咁多
你入左幾多人仔係手？？？
呢個 post 大把人 all in 美金
但就未聽人支那豬講過 all in 人仔
五毛死出嚟講講先揸幾多人仔

屌，中國又淆底

中國會唔會遲下索性鎖埋國

實係啦

取消

侵仔係香港做過生意
已經知道支那借香港個名掠水
早前北韓禁運下 香港運油已經令
侵侵視支港同體

最好兩三年後鎖
等個大中華膠ex留完學返去先發現仆街

真係天真過天真嬌
買美金就買美金
到時係會重演係香港用美金買日常用品嘅歷史一刻

侵侵真係好波
做到野

侵侵一連串金融戰策略已經收支那 皮
佢講得好岩， 打貿易戰， 美國好易取勝
另一方邊拉攏台灣北韓圍堵中國

其實你喺度吠冇用㗎喎，大家講明食花生啫。你咁唔滿意咪直接同侵講囉屌

啱呀
我呢啲乜都冇嘅廢青都冇野輸架啦
最想睇到啲資本家收皮 越折墮就越心涼

Dow jones依家跌717

咁聽日係唔係買入美金

呢鋪真係捅到支那應一應
仲要雜種岩岩稱帝分分鐘想玩無賴又玩唔起
呢鋪死撐真打就真係死
唔撐無面又鎮唔住國內d反對聲音

而家唯一concern係
侵侵目的係咩
幾時同點先收手
如果真係當左支那係敵國咁谷爆佢為止的話咁就真係玩撚完
相信世界上無任何一個國家會同老美撐去幫支那

道指-700

究竟發生咩事 懶得追po

Trump真係好堅!! 再望下香港班泛民....

股巿跌到仆街

會唔會演變到真打仗

on9聽朝又要受死

兩者都係梵蒂岡既扯線公仔
唔洗咁認真

外蒙古本來就係屬於中國
你叫你既主人出兵將佢武力統一

最識玩政治就是Donald Trump , 我想香港關係法遲早玩完，見到何志平事件，香港貨輪偷運石油给北韓，給人做白手套……

天涯班友好撚有信心

培訓過一整代新嘅親美商人無難度

取消都係自己攞嚟，成班所謂香港精英，為奶共出賣自己。

四千億其實真係唔多 但落下大陸面先係精髓

This Is the First of Many

中國冇錢自然奶返美國投誠

可能有些香港人工作跟高科技產品轉口都一齊失業

如果制裁項目包括紡織品
香港班Merchandiser,Trading一齊坐艇

鄰國玩咗保護主義咁耐，而家只係食返惡果，慢慢嘆啦

China plans tariffs on us aluminum products

精彩

股joy了

期待Tvb點死撐中國

侵

剩係知正評嗰個一撚定係支那五毛狗

本咩來姐，拎返外滿洲先講啦

侵侵 美帝最偉大嘅總統

隻口唔提支耶人權問題
只打經濟貿易
口外部無位入之餘 仲可以搶錢

海參威就本來喇 拎啦拎啦

有乜衝突？

不嬲都話美軍來了我帶路

Make America Great Again
In Trump Trump, We Trust

好在係恆指最高位轉走晒mpf股票基金
而家個心都定d

緊係買日圓黃金避險啦

鎖國
唔覺得會冧，當年大饑荒死咁多人，一樣無事

昔日有得咁做係因為有大英祖國照咋 , 今日人地一早當你係中國一部份 , 睇新聞都知美國放緊風準備對付香港

雜種啱啱登基就搞埋啲咁既野

大把藍絲撐佢
話佢當選支那會係「最後贏家」

Clinton 明刀明槍
Trump 暗箭難防

今次美國開波,香港真係含得,美國一早針對香港堆牌頭公司,一開貿易戰,香港大把人收入凍過水,真係樓股雙爆囉

今時唔同往日,依家香港等同大陸,無分別

侵一上台唔玩ttp,大把人以為侵同大陸無事,點知侵比ttp 更狠,直接打真軍。

煉金術
等價交換

快D攪關係法

早2年開始慢慢換
港女掛人仔都未驚

你做乜回覆自己咁柒

97金融風暴
08金融海嘯
18

我信中國
個老味

港樓只升不跌，講左好多次，OK?

雖遠必誅

加息周期買債券?

經濟低下 全國美女300元三穴齊發

股爆有可能既

又幻想樓爆？

咪係
想樓爆除非香港地震

香港樓市係避險好地方 要爆好撚難

咁買乜好

支那掂就用黎走資

唔掂就用黎避險

爆條毛

根據慣例，連登仔炒車機會好高

如果得呢招
支那就一定未死得
但好想睇仲有咩招

運油比北泡已經大把位入香港

要加埋你落去都唔到你話唔想

咪等D人成日幻想美國有義務要救你或者走精面唔洗付出代價

唔知開市會點呢

高科技產品全面禁止出口
睇支那番番去石器時代

其實一直都有禁

知識產權

制裁埋香港 解除關係法 就有機會嘅

唯一一個正評係咪你自己比
你都係做返粒沉默的睪丸算啦

以前金管局報告講過香港樓市爆廿次佢都救到, 但樓市只係佔好少部分, 家下銀行借錢最多既係支那企業, 間間都無錢既指下個鼻就可以借, 睇下海航樂視果d, 仲有港股堆大陸公司大把假數無人理

d希迷連iq都低過人

等睇有分析指中國或成最大贏家

記唔記得佢當選一刻，中國好多輿論話佢只係生意人，唔會講咁多人權，終於唔駛煩住中國，有得耳根清靜

拿！宜家咪同你講生意囉

In Trump WE Trust!

其實只係備忘錄，仲未實行住，三十日內大陸會唔會跪低？

經濟爆，樓都唔會爆

打爛IPHONE

罷用ANDROID, WINDOWS

我是中國人

支持

以前金管局報告講過香港樓市爆廿次佢都救到

source?
何謂爆？何謂救？

你回想下佢當選 中國人民勁high

整到個樣 整唔到內臟呢

日本仔當年都係企埋一邊笑鳩班大陸仔反日打爛日貨

打爛完咪又死死地氣再買返

即刻明哂

金管局會買哂啲樓，回報好高

原則上係無錯
但美國只佔中國steel export 既1.1%
除非美帝班𡃁全部跟風啦
南韓就佔15%既，但泡菜咁大個automobile industry未必會同你玩啵

差好遠，個樣

美帝夾南泡應該唔會say no 既， 美國可以再set 唔比中國原料生產品入口或加tax 佢都死
kia 個d 出口美國澳洲咁多

嗱, 中華民族到了最危險的時候啦

五毛藍屍愛國愛港人事，人仔/中資股/樓，宜家唔買等幾時

諗定叫咩啦
金融地震
海陸空齊晒

所以呢招我buy
理閪強國人權咩
你唔提 佢就無位入

一個健康既社會, 資金緊係多過資產好多倍先有人信你. 你估香港樓市會值錢過港元?

一個貨幣承受唔到資產價格既地方, 就好似非洲D國家幾百萬先買到個麵包. 因為果D貨幣本身就無價值

關唔關香港事先 搞唔搞支國冇人想知

美國落關稅係對全世界
想傾美國免稅， 就要對支那徵稅
歐美非亞一班二流國家就要簡大佬企，
情況如下

1 對美國傾貿易協議， 對中國徵關稅

2 唔同美國傾， 繼續執行以往關稅政策，支持中國

結果就係一堆國家對支那徵稅

仲有轉口呢條數
但你咁禁法冇左美國人冇左堆超平鋼用
都仲有南泡墨仔個堆點都平過你美國佬土產既
佢想打殘中國？得
但打殘中國係佢手段而唔係佢真正目的呢從來

攬乜炒 香港condom 黎架喎

係，呢侵侵應該會拎到佢想要嘅野

我問你source ar
金管局邊份報告講，等我學下野

唔打殘都要打到半殘，支拿成日幫俄仔北韓

佢想要咩先
要D製造業回流？咁真咩冇咩可能
但要做靚條數減少逆差俾佢D選民睇佢有做野？咁就唔難既

後者已經達到

淨係睇經濟？點解美國要制裁俄羅斯，北韓，伊朗，已經唔係經濟咁簡單，和平得太耐大家已經忘記冷戰

本身禁wtsapp 但wechat全球通用已經好唔合理
成班人仲係到縱容
好彩有侵侵出現

有無巴打貼下百度link睇下大陸班蟲有咩反應

加埋wall street 沽空幾次都俾大陸打返轉頭，美國佬應該好嬲

終於開工

又靠香港 出貨入貨

制造業回流美點會唔得啊
你收好五毛啦
支那豬

支爆
搞環球新秩序吖嗱，搞石油用人仔結算吖嗱，搞帝制復辟吖嗱

肯定唔會 人地打開文族主義牌 如果俾香港獨立左嘅話中國連低學歷嗰班都對政治無信心，到時共産黨就玩撚完
雖然我好想，不過現實

妄圖搞新帝國主義

Sor 又打錯字

屌 我作為700萬人之一就當然奉陪到底 人地共産黨唔會肯嘛，人地寧願窮到冚家剷餓死幾億人都要民族尊嚴嘛

Donald Trump對日本貿易不滿由來已久，1988接受Oprah訪問時已經講緊呢套貿易觀點，就算係盟友都唔可以攞到貿易利益，一定要講掂條數

習主席身分後第一個大考驗
對中國統治階層唔知有乜沖擊

真心話: 滅撚咗佢好過啦

咁同日本一定有得傾 考慮戰略合作

他日香港獨立
真係要封 Donald Trump 為香港共和國首席榮譽市民

左膠今仗收哂皮

股災

心水清

十年一度

日本一定跟美帝

企死一邊想唔死都難

一個講本土優先既總統，支那只會死得仲重
係on9先會覺得Trump會親支

都未夠當年對蘇東既禁運

侵侵做場戲都攪到大家傾得咁開心

仲記得選舉個陣成班在美支那人動員去投侵
依家

侵侵算唔算撚到維尼仆街
搞到維尼制裁北韓，令到金仔直接搵侵對話
稱帝無耐 就貿易戰

好多五毛

唔耐 支那投降咪唔打囉

記得當日支那網民好似支那統一世界咁開心

典型美國生意佬 生意佬同政治佬既玩法完全唔同

你以前係咪係舊登寫過篇故架？

成個冷戰思維睇唔到？搞到你半死就夠，你以為美國係侵仔一個話事？

習帝: 停止輸出妓女

molamola asian escort

硬食
用生命值（老本）硬接

就係生意佬思維先長期搞
剩係WTO條數都有排計

Wto支那著數哂 有冇咁on9嘅組織

支持中國打到佢變三普

只會留美國國內物價上升

唔洗講乜，支那電視台日日咪都係用緊架佬器材拍抗日米青戲！！！！

屌你講真中共有咩本錢同人鬥

自己冇料到，成日想要人地啲ip

有錢個班一早走得就走

高官親友都係外國籍

到今日地步都係自己攪出黎

等下又有班愛國撚出黎講野啦

你睇下當日支那承諾開放既野
有幾多係做到？

最驚維尼唔夠美國撚 去撚側邊d國家

同共匪講人權如對牛彈琴，講錢先係切膚之痛

吉爾吉斯 馬爾代夫
支那連越南都撚唔到
真係唔知撚到乜閪國家

東不成, 南不就, 北有俄佬, 西邊?
中亞幾國關係偏好既都得罪埋, 就要面對埋伊斯蘭痴線佬了

一帶一路果d 窮閪國 乜坦乜坦之類

好多人仲未接受到美國真係要對冧中共
為咗國家安全呀
係冷戰嘅思維形式呀
準備攬炒喇

支那威脅論

咩攬炒，講到老美好似需要中共

和平得太耐，大家淨係睇短暫利益，貿易戰傷到自己緊係唔會打啦，見到都笑出黎，每年美國軍費係全球洗既錢仲多啦，不如拎哂返黎自己洗？每年多幾千億美金丫

我話中國同香港奶共既得利益者呀

其實趁而家維基百科, 睇返冷戰歷史學野
幫自己準備先最正確
各位諗定點樣響呢場國際角力中生存啦

角力完都唔關你事啦 香港人咪又係剩係識開工

有外國護照咪有得贏，無就乖乖留係香港做奴工啦

泰國

唔好唔記得銅鑼灣書店單嘢，係響泰國被擄走，好明顯泰國軍方默許

有鑑於泰國係全球數一數二嘅產米國，佢同支那嘅密切關係，會令制裁效果減低好多

睇埋其他國家會唔會靠邊

係就中共要衰一排

中共又唔係窮到北韓咁少野食,邊餓得死丫

要靠貿易戰搞到佢通脹,公司執笠,D人失業先正路

細細地郁港女$7.8，大絕就取消關係法，掂呀！！！！

其實支那可以利用香港去進口大豆, 因為制裁唔關香港事, 咁支那係唔係可以避到稅?

大豆 : 美國 > 香港 > 支那

點解唔關

見到啲世界動盪撚真係搞笑
過唔使幾日
就回復正常
股市亦上返高位

慌美國諗唔到咩

all咗未呀？

all in

機會只有一次
快all in

拎撚咗啲黃豆要攞去掉

最好制裁埋香港，等班藍絲共享中國人的榮耀

無錯，只要中國屈服

宜家係支那要禁大豆唔係美國要禁大豆

係呀, 支那發惡要徵美國大豆, 但係透過香港入口咪冇事囉, 支那仍然可以平價經香港入口大豆

最少玩到5月見金仔啦
唔係邊有籌碼

支那禁美國大豆就係想懲罰美國，最後經香港同美國買返大豆，咁罰左美國乜嘢？

話懲罰美國係用黎幫班蝗打飛機嫁姐
唔通美國插你一刀你唔還拖咩 咁而家咪扮插返美國一刀

把口叻 高學歷 力架

支那人無美國大豆食會死架,食支那豆命都短幾年

傾掂 侵拎和平獎都似

牙侵我偶像

最後咪益左香港賺左中轉站果筆數,

所以永遠都係中國愈仆街,香港愈發達

即刻去咗買包美國進口嘅消化餅賀一賀

好微囉，和平獎不嬲只係左膠飛機獎！！！！

黑班馬之流有形無實既大愛左膠先攞到，貪佢有宣傳價值嘛！！！！

不嬲都係咁 難為班傻鳩日日講要取消關係法

如是因如是果

助長支那香港都有份
我地香港曾經前進令鬼佬對支那有憧憬

陪葬完成歷史任務一齊收皮個下場都叫慈悲了

聽講有人提名文在寅和平獎

口腔期動物只會以封鎖人地食物進口, 不如試下封鎖iPhone, Boeing 高科技產品啦

力加馬都拎過

jeng

最top d intel/amd cpu 唔賣比香港
毒撚冇得砌新女

今次中美開波唔係講笑

侵有晒財閥支持,真係會有排玩
全球都想割大陸毛去填自己個坑
所以中共早3年己經準備緊
大陸捱左三十年係錢多
但係鳩屎,人地眼紅硬

浸今次出手,真係大把人一齊抽大陸水
大陸外匯真係守唔到幾耐
香港d外匯凍過水啦

今次係要割大陸羊毛
賞似1982廣場協議割日本
1997割東南亞
香港都奶硬野
大家做好準備啦
保持現金流,降自己負債比率。

到時毒撚都變mk 走去砌真女

金融火山噴發

咁岩左膠同傳媒胃口，攞撚硬啦！！！

以前就話啫
而家美國仲咁傻當你係97前香港咩
拉鳩何志平，截香港上北韓油船
已經唔畀面你啦
白手套都冇得你做啦而家

仲要變哂中資地盤，睇下恆生指數有幾多中資

要係金融XX

大米供應同通脹都係息息相關

金融群俠傳

金融核爆

其實北韓會唔會過幾年好住過支那? 肥金好過習帝?

下年工廠大厦全部係幫大陸釘logo叫自己made in Hong Kong 。正

香港制衣業正式起飛

大家有無諗過美國民主派都撐今次貿易關稅，係因為維尼明玩帝國霸權會影響其他發展中民主制國家，呢點嚴重觸動美帝神經，嚴重程度同北韓玩核武無分別，普京就係知道唔可以明目張膽，所以都做下樣玩下民主遊戲規則，容許少量反對派出現，7成票當選。

相反你隻維尼成日怕被人睇小，你反共產黨去集權，美帝當睇唔到，偷龍轉鳳知識產權，美帝忍你，補貼搶生意做成貿易逆差，美帝又忍你，政治捐款滲透華府，美帝再忍下你，跟住充大頭鬼去美國上市同派華為中興賤格搶美國電訊市場，美帝已經警告你唔好過火，點知隻維尼重唔知輕重走去修憲稱帝，美帝梗係DLLM，加埋侵侵係典型生意佬，稔住做一屆之嘛，點會放棄玩殘呢隻低能維尼兼cap水嘅機會。

雖然香港唔會好過，但香港歷史上每次爆完都彈得番起身，有危有機，跟誠哥唔會炒車

Block

中共仲以為美國係因為錢
人地只係搵藉口開拖
去到國家安全層面
美國唔打到佢收皮都唔會收手

想郁美國地位真係唔識死

侵侵連2020 election slogan 都出埋你覺得佢淨係想做一屆？

2020 Keep America Great

話事話，民主黨有無捧明星出黎2020?

點計都要19啦

消滅ISISL
北韓講和
削弱支那
道指連續新高

民主黨推個老女人前第一夫人選 都係輸多次

(釘logo個part)